SMT 想upgrade 無限plan Sales入

用緊$198 6GB plan 近期個個月爆data
Tg:match1115